［緊急］唔想再有手足受傷

而家要玩攻防戰，但雙方啲武力都唔對等，我見到最前有啲連頭盔都冇，今朝冇頭盔嘅就咁被加士居道天橋上面個防暴被人headshot左，個人lum低左，慢慢爬翻入橋低，成個頭同頸都係血，個頭殼頂穿左個窿，係咁標血。而且用保鮮紙包實個身，會成身那到仆街，又冇pad，根本完全係用生命值硬接。就算你用唔同物件同遮陣，都擋唔哂啲子彈架。見到有手足一瞓低，就逼住要退，因為冇大量火魔去燒popo，但你要單靠火魔去進攻，閒閒地都要一百枝以上，咁樣做真係太哂原料喇。要打翻popo轉頭，一定要有弓箭手！，咁樣先可以將危險減到最低，而又做到進攻嘅效果！